［區選階段性勝利］回歸Poly戰線

Poly 不是condom!!!!